無知一問，理大入面仲有冇保安？保安室仲有冇人求助？

出左信話冇晒

老豆搵仔呼籲
你仲返工？去理大啦！
不落單
不譴責
不退縮